Carrie：警隊成功止暴制亂，攻陷中大二號橋！

為左年青人前途著想，

特區政府今次網開一面，

無對暴徒進行追捕

Carrie又可以向習維尼要功了！

特區政府今次釋出善意。

向年青人發放正面訊息。

珍惜香港，這個家。

止暴制亂大成功

侵侵：唔撚比你地洗美金去美國